<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Fragment]]></title>
  <subtitle><![CDATA[hey!]]></subtitle>
  <link href="/fragment/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.chen9.info/fragment/"/>
  <updated>2016-03-14T09:50:22.000Z</updated>
  <id>http://www.chen9.info/fragment/</id>
  
  <author>
    <name><![CDATA[zchen9]]></name>
    <email><![CDATA[zhao.zchen9@gmail.com]]></email>
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[嘿，你叫什么名字]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2016/01/03/whats-your-name/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2016/01/03/whats-your-name/</id>
    <published>2016-01-02T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:50:22.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>从你叫什么名字开始，后来，有了一切。</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/love_affair.jpg" alt=""></p>
<a id="more"></a>
<hr>
<p>每个人的心里都有一团火，路过的人只能看到烟。</p>
<p>但是总有一个人，总有一个人能看到这火，然后走过来，陪我一起。<br>我在人群中，看到了他的火，我快步走过去，<br>生怕慢一点他就会被淹没在岁月的尘埃里。<br>我带着我的热情，我的冷漠，我的狂暴，我的温和，<br>以及对爱情毫无理由的相信，走的上气不接下气。</p>
<p>我结结巴巴的对他说，你叫什么名字。</p>
<p>从你叫什么名字开始，后来，有了一切。</p>
<p>—— 文森特·威廉·梵高</p>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="https://music.163.com/outchain/player?type=2&id=32785153&auto=1&height=66"></iframe><br></center>]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>从你叫什么名字开始，后来，有了一切。</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/love_affair.jpg" alt=""></p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="嘿，我想要你的歌单" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%98%BF%EF%BC%8C%E6%88%91%E6%83%B3%E8%A6%81%E4%BD%A0%E7%9A%84%E6%AD%8C%E5%8D%95/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[人老就会有一眼万年的错觉吧]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/12/28/the-journey-of-2015/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/12/28/the-journey-of-2015/</id>
    <published>2015-12-27T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:50:02.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>活了这么多年 突然今年想写个年终总结 理由是 —— 哔 —— </p>
<a id="more"></a>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="https://music.163.com/outchain/player?type=2&id=27591140&auto=1&height=66"></iframe><br></center>

<p>冬春 · 大连 · 南京</p>
<p>对大连最深刻的印象是无止境的大风和冷寂的海<br>冬天的大风可以刮到旅行箱都能自己滑着轮子滚以及穿的跟狗熊一样只想露出眼睛看路的地步<br>海是平静而深沉的 曾经走在海滩上听着 ipod 随机播放到一个深沉的男声 那一瞬间的感觉大概包含了我对海的全部定义<br>大连的春天 会在街道看到娇艳无比的玫瑰花 美丽到你一定会爱上它</p>
<p>南京相比大连来说 实在是多了太多江南气息<br>瓦片堆叠的屋顶 湿润的空气 国民时期的建筑 文艺的先锋书店<br>实在是一个值得一去再去的地方 2333</p>
<p>这段时间大概是最后像样一点的学生时光<br>期末刷题应付考试 熬夜写代码做项目 随机听 ipod 里几千多首歌<br>面对就业压力一时冲动想考研 APP和复习全书都准备好了 没过几天又开始写代码了 2333<br>在图书馆总是忍不住买一堆零食 食堂各种新品饭菜以及门口的杨国福总是要吃个精光<br>简直便宜又好吃的樱桃 火炕烧出来的原汁原味的东北大锅菜<br>各种烤肉自助 正宗韩式料理 芝士炒饭以及南瓜粥<br>和一群吃货室友生活在一起的好处就是能把一座城好吃的都尝遍 坏处是体重峰值一直再刷新纪录 之后瘦下来大概是靠的天分…</p>
<p>当然 记得最清楚的是 我告别了两个人<br>已经占据脑子很长一段时间了 会有再不处理可能会萦绕一生的痛苦想法<br>动力大概是源自小s和黄子佼的世纪大和解 = = </p>
<p>告别于我的意义是 曾经一段时光或者情感 已经回不去 未来也不会重续<br>就此终结 画了句号 以后提起它的时候 都要加括号<br>所以要怎么描述已经告别了的人呢 隔着手机屏幕 感情已经切换了个干净</p>
<p>期间换了发型 染了新色<br>每次遇到无法释怀的事情 我总是喜欢从头开始<br>好像每一次都能重获新生一样</p>
<p>在那之后 我很难再那么喜欢在意一个人了<br>这并不是一个悲伤的事情 反而后来很长一段时间 我的心情特别空旷<br>和大海一样 有容乃大的感觉 2333<br>对 就和笔记本升级内存和硬盘一个道理 注入了新的能量 腾出很多空间去迎接新事物</p>
<p>代码悄然成为生活的一部分 解决了很多当时不能好好解释而现在终于有理由回答的问题<br>比如 当初转专业为什么没有成功 以及 手指长这么长怎么没学钢琴啊</p>
<p>初夏的时候 开始准备就业相关的一切 简历 笔试 面试 一切都是顺其自然的发生<br>有挫折也有一直鼓励我的人在 最终没让自己失望 也没辜负信任我的人对我的期望<br>然后我就收拾行囊 开始下一站</p>
<p>夏 · 上海 · 常州</p>
<p>感觉目前的生活是靠执着和缘分简单构成的<br>有时候心里模模糊糊想着的计划到最后无一实现 反而是每一次选择和未知的惊喜一直引导我的生活<br>没认真考虑过会去哪工作 被问到了 就大概想了想 按照套路走 应该是西安或者北京吧<br>谁知道写代码写着写着去了上海呢</p>
<p>对上海最深刻的印象是 坐在外滩的长椅上 望着林立的高楼 炫彩夺目的灯光 微微吹拂的风 以及川流不息的车流和人群 还有恰到好处的BGM<br>所以 没事在外滩住豪华酒店赏夜景 成了我奋斗目标之一 2333</p>
<p>上海这段时光 实习薪水已经很给力啦 终于尝到了自己赚钱的美妙滋味!!!<br>但由于涉世未深加上不会理财 除了花光工资 妈妈也资助了不少…</p>
<p>饿了么是一群年轻人的群体 特别有活力 周围合作的开发和设计大多都是90后<br>认真工作除外 还喜欢追求各自的小兴趣 这种情怀我称之为有趣<br>和他们一起工作会很开心自在</p>
<p>我看过一篇文章 成为一个有趣的人比成为单纯优秀的人要难得多 有趣应该是优秀的终极阶段<br>我开始朝着这个终极目标开始行动<br>减肥 戴隐形 化妆 留长发<br>等到中秋回家 大家见到我都吃了一惊 对我的印象 从 ‘是男孩子吧’ 变成了 ‘是(萌)妹子呀?’</p>
<p>说到底 雌性变美的根本目的是为了吸引雄性 而吸引是单向且不可抗的<br>因为颜值再加上其他特质能吸引我的人出现 我会误以为我喜欢<br>但事实证明 其实并没有那么非ta不可的喜欢</p>
<p>可能距离拉远 隔一段时间 人就会自动移除记忆移除好感<br>我的垃圾自动回收机制 随着年龄的增长效率越来越高<br>换句话说 就是越来越健忘了 会开始记不清很多事情<br>珍惜当下 记住美好 成了每天生活的重心 </p>
<p>秋冬 · 杭州</p>
<p>从上海转杭州 是一段匆忙混乱的行程 原因当然 —— 哔 ——<br>一切都是我自己的选择 不后悔就好</p>
<p>描述对杭州的印象 除了雨 再没有别的<br>雨季常常一个星期都看不见几小时阳光</p>
<p>女生简直太少 唯一熟悉的开发女生也在这个月初说再见了<br>临走的时候 她跟我说了让我特别想哭的一句话 好好和组里的人相处 &gt; &lt;</p>
<p>饭友走了之后 开始和组里的一群家庭主夫?大叔?男生?们吃饭 0.0 一开始我是拒绝的…<br>年龄不同 性别不同 看待的事情也不一样</p>
<p>因此饭桌上讨论的话题 大多都是跳出我平常涉及范围外的 几次下来之后也就习惯啦<br>多听听不同人的故事 感受不一样的思想和特质 也算是一件不错的事情</p>
<p>对于工作和生活 其实每周我都有在调整自己的生活方式以及心理状态</p>
<p>尝试过晚一点下班 在工位上多研究研究业务和代码<br>也尝试过周六大睡特睡 中午起来吃碗泡面 下午接着继续睡到天黑</p>
<p>尝试过工作日每天按时下班 按点出去跑步5-10公里 按时睡觉<br>也尝试过周末随着日出阳光醒来 洗澡洗衣换床单整理房间 看一部好电影 吃一顿正常饭菜</p>
<p>尝试过跟着室友时不时约出去看最新上映的电影或者吃一顿大餐或者去商场血拼<br>也尝试过待在房间里 做运动 做面膜 写代码 看书 看美剧 叫外卖 再吃一堆零食</p>
<p>这些全部都是我的生活状态 很难说到底哪一种对我来说最安逸最舒服<br>不过我一直有在调整 试图找到一个平衡点<br>但我又清楚知道 没有什么事是一尘不变的<br>习惯其实很难养成(无论好的坏的…) 每天过得开心不就好了嘛？</p>
<p>好的 写了这么多废话干嘛？- 留着以后养老看哇！！！ ; )</p>
<hr>
<p>To  2016</p>
<p>本来无一物 何处惹尘埃<br>我有充足的精力去制造乐趣填充孤独也有足够的耐心等待 —— 哔 ——</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>活了这么多年 突然今年想写个年终总结 理由是 —— 哔 —— </p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="啊，記錄碎片" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%A8%98%E9%8C%84%E7%A2%8E%E7%89%87/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[十一月末胖成了🐷]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/11/28/too-fat-to-slim/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/11/28/too-fat-to-slim/</id>
    <published>2015-11-27T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:50:16.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>好吧 每到冬天 食欲总是刹不住车</p>
<a id="more"></a>
<p>现在已经胖到藏肉都藏不住的地步了 </p>
<p>仔细一想 </p>
<p>公司的免费晚餐 双十一的零食抢购 我妈寄过来的零食助攻 深夜面食和肉夹馍的诱惑</p>
<p>最最最罪魁祸首的是 我的理智已经被食欲踩在脚下<br>每每吃饱喝足 理智才稍微缓点气 告诫自己 这是最后一次放纵了<br>然而一到暗暗下决心的下一次的时候 还是会吃到炸</p>
<p>为了减肥做的努力 我也有查过不少资料 实践过不少方法</p>
<p>比如说 </p>
<p>哥本哈根 - 严格的饮食 只要按照食谱吃上十三天 保准瘦5-10斤</p>
<p>轻断食 - 每周选择两天做轻断食 断食日只能吃500卡左右的食物 让身体保持饥饿 唤醒机能 长期坚持 身体各方面素质都能得到提升</p>
<p>慢跑 - 每晚5-10公里的慢跑</p>
<p>好吧 以上方法 无论是上学还是上班 我发现我都不能好好遵循<br>哥本哈根坚持到第三天 连走路的力气都会没有 因为没有碳水的进食 纯靠蛋白质水果蔬菜 最终以失败告终<br>轻断食 周一到周五要上班 上班吃太少 我真的怕自己会挂在工位 = =<br>所以选择周六断食一天 周一到周五晚上不吃 坚持了一星期 最终还是败在饥饿上<br>慢跑 起初是坚持的好好的 自己也从跑步收获到不少益处 解压塑身两不误 可惜杭州这破天气 一周能有一天晴就算不错了</p>
<p>在长期与减肥做斗争的路上 我对自己的身体做了充分地观察<br>总结一句话就是 夏天自然瘦 冬天自然胖</p>
<p>夏天的时候 身边总会有一群小伙伴 说我瘦了 跑来咨询我怎么瘦的<br>冬天的时候 同样会有一批损友 吃东西的时候不拦 照镜子或者照相的时候就开始损我了</p>
<p>有时候我也挺想顺其自然的 自然瘦自然胖 自己舒服怎么都好</p>
<p>可是现在 我百分之八十的烦恼都可以归结于发福 减肥刻不容缓</p>
<p>迈开腿 管住嘴 在2016到来之前 恢复好身材 </p>
<p>请竭尽全力让自己再好一点 🙋</p>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="https://music.163.com/outchain/player?type=2&id=35847234&auto=1&height=66"></iframe><br>    没关系 记流水账是为了搭配一首好听的歌<br></center>


]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>好吧 每到冬天 食欲总是刹不住车</p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="啊，記錄碎片" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%A8%98%E9%8C%84%E7%A2%8E%E7%89%87/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[杭州 · 雨]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/11/07/english-rain/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/11/07/english-rain/</id>
    <published>2015-11-06T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:49:25.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>十一月，平均每周只有一天是晴天，其余不是下雨就是阴天</p>
<p>而从十月听到十一月的专辑 数一数也就只有 Gabrielle Aplin 的《English Rain》</p>
<p>整张专辑不仅写了雨也写了十一月 同时匹配这段时间的心情 真是完美 </p>
<p><img src="http://p4.music.126.net/QxR0g_YpN48S7C7uAd7pLQ==/2370547069533759.jpg?param=300y300" alt=""></p>
<a id="more"></a>
<hr>
<p>专辑里面有很多旋律搭配歌词 正好是我特别喜欢的点或者是我想听的<br>专辑往往是越听越喜欢 称之为喜欢的专辑 如果要界定喜欢的界限<br>那应该是能持续听一个月以上的吧</p>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="110" src="https://music.163.com/outchain/player?type=1&id=2457007&auto=1&height=90"></iframe><br>    English Rain == 杭州雨<br></center>

<p><br></p>
<p>November · I always used love November But now it always floor with rain</p>
<p>十一月，平均每周只有一天是晴天，其余不是下雨就是阴天</p>
<p>Human · Show me that you’re human You won’t break</p>
<p>这段时间的一系列变动 天气 以及零零散散的小情绪堆积在一起<br>口头禅都变成了 心累 室友说我满满的负能量<br>但其实我并没有活的特别惨 在外人眼里 他们甚至会觉得我过的很好</p>
<p>我也会经常告诉自己 你过得很好 没有什么可以打败你</p>
<p>Alive · And I realize you have to feel alive inside I know your worries will escape through the door And you’ll wake up all alone on the floor</p>
<p>内心强大即战胜孤独</p>
<p>Start of Time · When you walked into the room just then It’s like the sun came out</p>
<p>这些天的阴雨 能让我感觉到阳光的人或者事物 在哪</p>
<p>Please Don’t Say You Love Me · I used to be am empty space A photograph without a face But with your presence with your grace Everything falls into place</p>
<p>这个人大概不存在</p>
<p>Salvation · I never meant to fall for you but I was buried underneath and All that I could see was white</p>
<p>吸引是单向且不可抗的</p>
<p>The Power of Love · Flame on burn desire love with tongues of fire Purge the soul Make love your goal</p>
<p>留长发 是心甘情愿喜欢的开始</p>
<p>Keep on Walking · Something’s happening you can’t see We’re rolling on stormy seas</p>
<p>事情发展的太快以至于我看不清这里面的细枝末节会累积成一个怎样的我</p>
<p>Take Me Away · I am always by myself In a sea of self infliction that I felt </p>
<p>是我的海</p>
<p>Panic Cord · I was full of doubt and you believed The more that you keep coming over The more I know it’s over dear We’re just a box of souvenirs</p>
<p>我会疑问 但我也知道 往事如烟 只不过是海中的一个原子</p>
<p>Ready to Question · That life is a blessing So give me a sign I’ll follow it blind</p>
<p>生活没有指标 顺其自然好了</p>
<p>Home · Home is where your heart is set in stone is where you go when you’re alone is where you go to rest your bones</p>
<p>回家过年 放个长假 毕业旅行</p>
<p>How Do You Feel Today · Cause tonight I’m closing all the doors So stay outside or lay down with your flaws</p>
<p>我会回答 Not bad</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>十一月，平均每周只有一天是晴天，其余不是下雨就是阴天</p>
<p>而从十月听到十一月的专辑 数一数也就只有 Gabrielle Aplin 的《English Rain》</p>
<p>整张专辑不仅写了雨也写了十一月 同时匹配这段时间的心情 真是完美 </p>
<p><img src="http://p4.music.126.net/QxR0g_YpN48S7C7uAd7pLQ==/2370547069533759.jpg?param=300y300" alt=""></p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="嘿，我想要你的歌单" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%98%BF%EF%BC%8C%E6%88%91%E6%83%B3%E8%A6%81%E4%BD%A0%E7%9A%84%E6%AD%8C%E5%8D%95/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[按了快进的生活]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/10/31/lets-start-from-Hangzhou/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/10/31/lets-start-from-Hangzhou/</id>
    <published>2015-10-30T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:49:56.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>你要做一个不动声色的大人了。不准情绪化，不准偷偷想念，不准回头看。去过自己另外的生活。你要听话，不是所有的鱼都会生活在同一片海里。</p>
<a id="more"></a>
<p>嗯。</p>
<p>从饿了么到阿里 从上海到杭州<br>没有休息没有过渡 生活就像陀螺一样 不停地转</p>
<p>以至于现在每天都没有好好静下心来写一些东西</p>
<p>已经离开上海两星期了 刚开始到杭州的时候 一点都不适应<br>除了物价和房租让人轻松一点外 其他在我眼里都是陌生且平淡的</p>
<p>很感谢第一个星期住公司安排的酒店遇见了一个特别可爱又上进的重庆女生<br>她跟之前我所遇见的女生都不一样 特别优秀<br>让我佩服的不仅是她做后台开发拿了T家的sp 更厉害的是每天坚持健身跑步<br>跟她聊天慢慢了解之后 我心里在想 天哪 一个小女生 怎么会有这么强大的能量呢</p>
<p>遇见这么一个优秀的人 我当然要跟进我的脚步咯 于是就跟着她一块跑起来<br>即使是做了不到一个星期的室友 我也学到了很多东西<br>通过很多次深刻地聊天 思想也跟着开阔了起来</p>
<p>所以来到杭州最棒的一点是 我开始每天跑步了<br>从一开始的上气不接下气地跑半小时 到现在可以匀速呼吸跑十公里<br>身体素质在慢慢转好 一天一天 感觉有了源源不断的动力</p>
<p>跑步是一件很赞的事情<br>克服孤独 消解压力 刚开始在杭州和阿里的陌生和不顺 通通在跑步里得到了释放<br>当然 最希望跑步能办到的事情 是减肥<br>虽然体重貌似还是没有多大变化 但身体明显感觉得到 肥肉在慢慢消失<br>坚持坚持坚持！！！<br>很多时候 事情不是一朝改变的 日积月累 慢慢就会发现变化</p>
<p>说到新生活。</p>
<p>租的房子是复式的 而我的房间是楼的最高层 所以有一半空间是倾斜的三角<br>天窗很美 看了小王子后的我 一眼相中了这个房子 当即就交了房租押金</p>
<p>新室友有好几个 小卷 瓜瓜 梦华<br>平时白天上班加上晚上跑步 很难有机会坐在一起聊天<br>周末闲下来 和她们一起买菜做饭 一起吃饭聊天 一起逛街走走<br>感觉日子过得特别安逸</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/withroommate.jpg" alt="嗨，万圣节快乐"></p>
<p>今天是万圣节 和小卷梦华一起 每人做了一个🎃灯 回来点上灯放在窗户上 不知道对面楼层的住户作何感想 2333</p>
<p>明天要早起要一起去制作巧克力啦 然而现在已经凌晨 我还没洗澡…摔！！！ </p>
<p>今天就写这么多，以后想到什么再记，从31号写到1号  = =</p>
<p>耶 十一月 你好 💃</p>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="https://music.163.com/outchain/player?type=2&id=26343077&auto=0&height=66"></iframe><br></center>


]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>你要做一个不动声色的大人了。不准情绪化，不准偷偷想念，不准回头看。去过自己另外的生活。你要听话，不是所有的鱼都会生活在同一片海里。</p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="啊，記錄碎片" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%A8%98%E9%8C%84%E7%A2%8E%E7%89%87/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[饿了么？饿了三个月！]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/10/15/eleme-internship-memoirs/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/10/15/eleme-internship-memoirs/</id>
    <published>2015-10-14T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:49:14.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>嘿，从七月底到十月中旬，在饿了么实习了将近三个月 💃<br>第一次实习，第一次上班，第一次自食其力生活，所以感慨还是有蛮多诶</p>
<a id="more"></a>
<p>说起去饿了么实习也是有缘，之前找实习的目标坐标一直是北京。机缘巧合地获得面试机会，也幸运地通过面试拿到实习offer，就屁颠屁颠地跑到了上海。<br>上海是一座来了就会想留下的城市，尽管马上就要离开啦，但肯定会时常再回来看看。</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/eleme02.jpg" alt="大前端"></p>
<p>在饿了么实习的部门是饿了么大前端组，真真是大前端，🐟爷爷带队，团队气氛轻松融洽，每个人都很nice，各自有各自的性格和爱好，都很吸引人，成为朋友也会很不错。</p>
<p>🐟爷爷  嗯，不像主管的主管大人，很照顾女生啊，常常叫我们小女孩。会玩会带动气氛，该认真的时候也会严肃认真。🐟奶奶很漂亮啊。其实，还蛮想喝喜酒的！不知道办的时候能不能去 = =</p>
<p>🐲哥  嗯，当初的面试官呐！！！面试的时候，还是略紧张…答得自我感觉很不好，感谢龙哥不挂之恩 = = 龙哥平时特别喜欢黑人，大家都当开玩笑来看，写代码也是牛牛的，所以自己写的代码都不敢给龙哥看，怕被吐槽咯 = =</p>
<p>☝️哥  哈，一哥是平常接触最多的大神了！！！一哥生活的日常大概就是写代码了吧，哈哈，吃饭带电脑，出去K歌带电脑，去酒吧也带！！！因为实习期间写的一个项目一哥也有参与，所以能见识到一哥的代码功力，后来每次写的代码都会给一哥review，虽然每次review都会被一哥的强迫症折服，但是还是每次都给一哥review代码，毕竟review也是一种成长呐！！！对了，一哥到周末喜欢约唱歌，约饭，大概是除了写代码之外唯一有点像正常青年的爱好了 = =</p>
<p>光辉  哈，是我到饿了么之后的导师。长得黑，又晒的更黑，所以就常常黑他啊~ 暗辉是我给他取的外号，2333，他很喜欢看书啊，买了Kindle，然后我觉得不错所以也买了一个日常看书（ 装逼，也 ！~</p>
<p>乐乐  呀，性格炒鸡喜欢的女生！！！开始接触是从团建去无锡开始，然后了解到她喜欢黄渤啊，2333，一听就是一个特别有想法的女生！要离职的最后一个星期，晚上回家都会和她走一段路，就聊聊人生啊聊聊帅哥啊，感觉成为朋友是一件很棒的事情 ~ 目前是单身啊，希望有个好男生追乐乐，好好对乐乐，娶乐乐，然后我要来参加婚礼！！！</p>
<p>菲菲  嘿，特别温柔，和她一起聊天会很舒服，也是最近才结婚的啦，感觉很羡慕这种随着年龄一步步顺理成章地完成一个个人生大事的人生 👯</p>
<p>王jie  哈，王姐是一个外表和内心都很酷的女生！！！平常说话就特别酷，拒绝起来也是特别果断 = = 皮肤很白，喜欢李弘基，头发挑染的紫色！！熟了之后稍微好说话了一些些，2333…</p>
<p>马冉  呀，平常因为业务开发的缘故，很少看到她在工位长待，也是一个大大咧咧的女生，常常会给我们分水果吃，希望她跟她男朋友可以快点修成正果啦 ~</p>
<p>泳瑾和萍萍 嗯，因为她们常年待十六楼，接触的比较少，但是真的都是标准的美女啊！！！</p>
<p>一心只有代码的ls，</p>
<p>总是被拒绝的大长腿，</p>
<p>长期隐身的gogu，</p>
<p>狐狸叫唱的一绝的秧歌，</p>
<p>帮我解决BUG的姚昊，</p>
<p>去新疆带了两大袋葡萄干给我们吃又教我React入门的勇神，</p>
<p>体型和说话腔调都非常大爷范的大爷，</p>
<p>从鞋厂过来的平平，</p>
<p>以及以及其他还没有熟络起来的小伙伴们 ~</p>
<p>除了大前端，还有</p>
<p>后台的杨大爷，炸毛，Bigclean和光耀，</p>
<p>测试的慧敏，</p>
<p>产品的David，谢Hui，李Bin，</p>
<p>项目的王姐姐，</p>
<p>UED的小辫还有L，J！</p>
<p>很高兴认识你们呀！！！ 🙋</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/eleme01.jpg" alt="工作证跟代码合个影，2333"></p>
<p>🌸 与 tsubaki 的故事 也！（ 后来发现自己用的洗发水牌子也叫 tsubaki 诶 😂</p>
<p>实习期间被分到了PC组，然而只做了一次前台页面就接手了后台系统。编写业务的同时，重构了一遍后台系统的UI设计，另外根据需求写了几个小控件，经历了很多次Angular的坑，也一次次爬了出来 = =<br>其实实习最大的收获是学会了与人打交道，和同组的各位前辈学习以及和各个部门的人沟通合作。除了写代码本身技能有提升之外，社交软技能也在提高~ 认识了一群可爱的程序猿，感觉棒棒哒 👏</p>
<p>-</p>
<p>嗯，明天就要办离职啦。</p>
<p>每一个离别都想象不出未来会是什么样，<br>我想我还是会凭着感觉走，带着一颗年轻而无畏的心，勇往直前去每一个下一站 💪</p>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="https://music.163.com/outchain/player?type=2&id=19704125&auto=1&height=66"></iframe><br></center>]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>嘿，从七月底到十月中旬，在饿了么实习了将近三个月 💃<br>第一次实习，第一次上班，第一次自食其力生活，所以感慨还是有蛮多诶</p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="啊，記錄碎片" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%A8%98%E9%8C%84%E7%A2%8E%E7%89%87/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[去常州找老友呀]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/10/07/with-old-friends-in-changzhou/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/10/07/with-old-friends-in-changzhou/</id>
    <published>2015-10-06T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:50:30.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>没有计划就是最好的计划。所以国庆只剩最后一天，也能说走就走~</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/changzhou03.jpg" alt="看！有恐龙！！！"></p>
<a id="more"></a>
<p>10/07 正好是琛哥阳历生日，然后要给微姐拍庆生视频，于是就提议去常州玩给琛哥庆生又可以一起录视频。<br>呀，说走就走，定了早晨去常州以及晚上回上海的车票。一场没有计划的旅行又开始了~</p>
<p>上午本来打算去淹城春秋公园的，本来也是这么打车去的，结果司机也不认识路，把我们带到了宝林寺。<br>稀里糊涂的买了门票进去看，司机又折返回来告诉我们送错地方了 = =<br>既然是意外，那就顺意逛逛咯。</p>
<p>不得不说三大宗教的艺术造诣真的各有千秋，无论是绘画还是建筑设计都非常精美华贵。</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/changzhou02.jpg" alt="超级屌的浮雕笔画"></p>
<p>不过信仰上帝的我当然不会看见佛祖就拜啊 = = 所以随便逛逛就赶往下一站给琛哥庆生啦。</p>
<p>琛哥，微姐，尹猪还有我，都是94Line诶，而且生日也隔得很近。（ 九月份的我居然还是最早的了！！！<br>很巧的是，我在上海，尹猪在常州，琛哥在南京，微姐稍微远了点在长沙。<br>所以一小时左右的车程，我，尹猪，琛哥就能聚在一起。（ 感谢江浙沪包邮区的便利！！！<br>这个月底会去杭州，但是还是离的很近啊。<br>长此以往，江浙沪估计都能逛个遍，如果大家都有空的话~</p>
<p>下午去了常州最出名的恐龙主题乐园。<br>诶，琛哥这个大心脏，玩得了鬼屋也坐得了过山车！！！<br>而我鬼屋走到一半打退堂鼓，过山车看看就好啦 : ））</p>
<p>去常州玩的心情真的特别好，虽然前一天逛了外滩很累，只睡了四五个小时就起身奔向常州，下午也一直下着绵绵小雨，却丝毫没影响的心情。<br>大概是和认识了九年的老友一起，所以干什么都是愉悦的。<br>跟她们在一起玩，可以不用顾虑很多，任性撒娇，总是会把最依赖的那一面展现在她们面前。</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/changzhou01.jpg" alt="假期你不要走！！！"></p>
<p>晚上回到上海的时候感觉这一天过得特别快，像做了一场梦一样。<br>然而一想到假期结束就要上班了，心情简直摔！！！</p>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="https://music.163.com/outchain/player?type=2&id=20707571&auto=0&height=66"></iframe><br>    Think of me and I will be there.<br></center>




]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>没有计划就是最好的计划。所以国庆只剩最后一天，也能说走就走~</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/changzhou03.jpg" alt="看！有恐龙！！！"></p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="喂，要去哪" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%96%82%EF%BC%8C%E8%A6%81%E5%8E%BB%E5%93%AA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[哈喽，魔都]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/10/06/amazing-shanghai/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/10/06/amazing-shanghai/</id>
    <published>2015-10-05T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:49:06.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>我从来没想过我会喜欢上上海。复古与现代碰撞的魔都，上海诶！</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/shanghai01.jpg" alt="上海某条弄堂的转角"></p>
<a id="more"></a>
<p>前几天上海下雨，一直待在房间快要发霉，于是决定今天早起就出去溜达。<br>走了很多地方，先去万达买了下星期的食粮，然后去体检的地方探了探路，最后转到人民广场开始真正的闲庭漫步。</p>
<p>国庆人民广场的人流可能是长这么大见到最大的一次。<br>出了地铁口过马路的时候欣喜的看见了教堂，哈利路亚！<br>教堂有个好听的名字，沐恩堂。<br>从外面看，应该是一座老建筑了，红石砖堆起来的十字架高高树立，别有一番风味。<br>想进去的时候发现正门和侧门都锁了，不过意外地偶遇教堂，突然就很开心。</p>
<p>南京路的步行街，熙熙攘攘的人群让我很不适应。<br>大多都是和朋友或者恋人结伴而行，我却一个人背着双肩包到处乱窜，连眼神都不知道往哪看。<br>周围都是逛街的商场和美食餐厅，心里想着下次和朋友约的时候再好好逛吧 = = 然后就落荒而逃了…</p>
<p>随着人流一直往前走，哪里是绿灯就往哪条路走。<br>等人稍微少一点的时候，基本是看哪条路顺眼走哪条路了。<br>所以看到好看的建筑而拍下来留念的时候，我其实并不知道这是哪 = = ！</p>
<p>上海的老街隐蔽在繁华的高楼里，到处走走，不经意间就会看到一排古老又独具魅力的上海老建筑。<br>真是美呆了，仿佛到了上世纪的上海一样，随便拍拍都会是一张复古照。</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/shanghai02.jpg" alt="随处可见的上世纪老上海建筑"></p>
<p>又是一个拐角，发现了复古的建筑外披着现代纪念展的装横。<br>嗯，乔丹30周年纪念展览会。</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/shanghai03.jpg" alt="碰巧遇到乔丹30周年纪念展"></p>
<p>本来都走过了，又折了回来，抱着来都来了最好什么也别错过的心态，问着门口的工作人员我能不能进去看看。<br>工作人员说没有预约的话现场注册会员账号就能进去，所以我就填了信息走进去看啦。<br>其实，展厅挺小的，里面陈设了科比还有其他一些球星的艺术照以及品牌球鞋等等。</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/shanghai04.jpg" alt="嗯，要有信念"></p>
<p>从展览出来，继续瞎走着，居然误打误撞的走到了外滩！<br>在小椅上小憩了一会，走到护栏上吹吹秋风，等待七点。<br>其实不是第一次去看外滩夜景了，但望着黄浦江以及对面丛林般的高楼，听着 Salvation 却有种莫名的感动。</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/shanghai05.jpg" alt="重温外滩夜景"></p>
<p>古老的弄堂，繁华的街景，可能就只是一个拐角而转变的视角。<br>它们融合在一起，融合成了如今的上海。</p>
<p>哎，我已经喜欢上了你，然而我却要在不久后离开，这大概是最大的不舍吧。<br>( K11 / 博物馆 / 美术馆 / 当代艺术馆 / 书城 … 还有好多地方没去呢，摔！！！</p>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="https://music.163.com/outchain/player?type=2&id=29789844&auto=0&height=66"></iframe><br>    <span>夜游外滩随机播放到的歌，可以听一下，不听也可以</span><br></center>

]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>我从来没想过我会喜欢上上海。复古与现代碰撞的魔都，上海诶！</p>
<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/shanghai01.jpg" alt="上海某条弄堂的转角"></p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="喂，要去哪" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%96%82%EF%BC%8C%E8%A6%81%E5%8E%BB%E5%93%AA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[我  大概  就是那只  狐狸]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/10/04/just-like-the-fox/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/10/04/just-like-the-fox/</id>
    <published>2015-10-03T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:49:50.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/thelittleprince.png" alt="[ The Little Prince ]"></p>
<p>My life is very monotonous, I hunt chickens, men hunt me. All the chickens are just alike, and all the men are just alike. And, in consequence, I am a little bored. But if you tame me, it will be as if the sun came to shine on my life.</p>
<p>我的生活是无聊的。我行走奔跑，我喝水吃饭，世间的事物对我来说都没有什么特别的。<br>但如果你驯服了我，那么在这世界上会有一束光照进我的世界里，唯一的一束，万丈青阳。</p>
<a id="more"></a>
<blockquote class="blockquote-center"><br>    <strong>《小王子》</strong><br>    对我来说，你还只是一个小男孩，就像其他千万个小男孩一样。<br>    我不需要你，你也同样用不着我；<br>    对你来说，我只不过是一只狐狸，就像其他千万只狐狸一样。<br>    但是如果你驯服了我，我们就互相不可缺少了。<br>    对我来说，你就是世界上唯一的了；我对你来说，也是世界上唯一的了。<br></blockquote>

<p><strong>Salvation - Gabrielle Aplin</strong></p>
<p>这首歌是即将上映的《小王子》电影预告片中的插曲，搭配着预告片里狐狸的配音以及台词。<br>“你要先驯服我，才能和我玩啊。”</p>
<p>歌词：</p>
<p>You are the avalanche<br>你是强大的雪崩<br>One world away<br>足以将世界摧毁<br>My make believing<br>我仍活在幻想之中<br>While i’m wide awake<br>即使脑子仍然清醒<br>Just a trick of light<br>那些只是幻觉<br>To bring me back around again<br>让我无法逃脱<br>Those wild eyes<br>那些虎视眈眈的双眼<br>A psychedelic silhouette<br>犹如一幅幅迷幻般的剪影<br>I never meant to fall for you but I<br>我从未想过会爱上你，但是<br>Was buried underneath and<br>我被你的爱深深埋没<br>All that i could see was white<br>眼中只有你<br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议<br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议<br>You are the snow storm<br>你是冷冽的暴风雪<br>I’m purified<br>我则一身纯净无暇<br>The darkest fairytale<br>最黑暗的童话故事<br>In the dead of night<br>在深夜时静悄悄地发生<br>Let the band play out<br>就让乐队开始演奏吧<br>As i’m making my way home again<br>我重新踏上归乡之路<br>Glorious we transcend<br>我们超越巅峰<br>Into a psychedleic silhouette<br>进入那迷幻般的剪影之中<br>I never meant to fall for you but I<br>我从未想过会爱上你，但是<br>Was buried underneath and<br>我被你的爱深深埋没<br>All that i could see was white<br>眼中只有你<br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议<br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议<br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议<br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议<br>oh<del>~</del> oh<del>~</del><br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议<br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议<br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议<br>My salvation my my<br>成为我的救赎 令人不可思议</p>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="https://music.163.com/outchain/player?type=2&id=26367685&auto=1&height=66"></iframe><br></center>

<hr>
<p><br><br></p>
<p>我既希望有一个小王子可以走近我，驯服我，又不希望他最后会走向玫瑰而离开我。<br>会不会有点太贪心了？</p>
<p><br><br></p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p><img src="//o40ss64l8.qnssl.com/thelittleprince.png" alt="[ The Little Prince ]"></p>
<p>My life is very monotonous, I hunt chickens, men hunt me. All the chickens are just alike, and all the men are just alike. And, in consequence, I am a little bored. But if you tame me, it will be as if the sun came to shine on my life.</p>
<p>我的生活是无聊的。我行走奔跑，我喝水吃饭，世间的事物对我来说都没有什么特别的。<br>但如果你驯服了我，那么在这世界上会有一束光照进我的世界里，唯一的一束，万丈青阳。</p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="嘿，我想要你的歌单" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%98%BF%EF%BC%8C%E6%88%91%E6%83%B3%E8%A6%81%E4%BD%A0%E7%9A%84%E6%AD%8C%E5%8D%95/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[回家这件小事]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/10/03/to-home/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/10/03/to-home/</id>
    <published>2015-10-02T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2015-12-29T02:42:58.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>09.28 - 10.02 </p>
<p>趁着中秋和国庆挨得近，请了三天假回家，可仔细算算回家也就呆了五天时间而已。上一次回家是15年过春节的时候，而下一次再回家可能就是16年过年的时候了。<br>想想以后正式上班休假就只有五天，回家可能真的就是一期一会，是一件很奢侈的事情。所以这次回家陪伴家人的时光简直分分秒秒都在珍惜啊。</p>
<a id="more"></a>
<p><strong>[ 吃饭 ]</strong></p>
<p>以前在学校吃着食堂里的饭菜不觉得有什么不妥，出来实习了两个月之后才发现自己已经好久没有吃到家里做的饭了！！！我记得有谁问过我，是家里做的饭菜好吃吗。哎，说实话，其实也没有那么好吃 = = 就只是想吃了而已。平时为了减肥，晚饭都靠饿或者水果解决，回家晚上还要吃饭！！！也是觉得好不容易回趟家吃饭，就豁出去吃了！！！犹记得妈妈做了一碗红烧肉，我一个人消灭了干净…回来称体重发现只胖了1公斤，我已经很感激了…&gt;_&lt;</p>
<p>回家还有一件重要的事是吃米粉！！！第一天早上我妈就给我买了一碗粉，结果由于太辣都没吃完！！！然后说要去回民食堂吃大片牛肉粉，结果到了店发现排队买单的人挤满了餐厅，遂罢，最后去四中吃了拌粉。你看，回家时间短到连美食都来不及好好品尝完 TT_TT</p>
<p>除了在家吃饭和品尝特色美食，我还拿了实习工资分别请妈妈和一大家子吃了饭，吃饭的时候，大家都夸我懂事了，知道孝敬长辈了。可能隔了这么久回一趟家真的是激发了我的孝敬心，更多的感觉到自己已经从一个被动接受关爱的小孩变成了一个主动参与家事的大人，而动机可能真的就只是想到应该要好好珍惜陪伴家人的瞬间产生的。</p>
<p><strong>[ 陪伴 ]</strong></p>
<p>陪伴其实是一个很亲密的概念，每天生活在一起，如果相互冷漠那也不能叫陪伴。</p>
<p>要是往常放假回家，吃饭的时候我可以带着饭碗去电脑面前边吃边玩。今年回家，我会跑到客厅和婆婆一起看着电视吃饭。以前逛街，我会很不耐烦的玩手机，戴着耳机听歌，今年和妈妈走在街上，我会把手机主动上缴，挽着手和妈妈去逛商场。</p>
<p>哎，其实也不想这么矫情的写这些变化，显得我多懂事似的。我只是想到回家的时间这么短，要好好珍惜，所以就认真实践了陪伴二字，感觉还挺好的 ：）</p>
<p><del>子欲养而亲不待</del> 嗯 最好不要这样。</p>
<p><strong>[ 成长 ]</strong></p>
<p>大半年的才回一趟家，成长的变化让大家都吃了一惊。13年开始，我妈就在墙上给我刻了身高记录，14年刻的时候长高了1厘米，而今年回家，身子往那一站，居然又长了2厘米。所以我现在的身高离我妈差不了多少了，哎呀呀，能长高，真开心！</p>
<p>从前的假小子样可能现在是压箱底的黑历史，不过即使翻出来也没有关系，这就是我啊，一直都是我自己想要的样子。兜兜转转，慢慢变成了女生应该有的模样，爸妈看了都很欣慰…然后就开始说找男朋友的事情了！！[冷漠] 姐姐也很开心，大概是想做姐妹淘很多年，我却一直不配合！！2333</p>
<p>好吧，新的一岁，我对自己的目标是体重不过百还有长发及肩。不过百这件事情真的是起起伏伏，眼看要达到了，又吃崩了。而留头发这件事情，真的是看心情，要是哪天心情不爽，去理发店咔擦一剪就没了。</p>
<p>所以，成长哪有说的定的事情。(怪我咯</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>09.28 - 10.02 </p>
<p>趁着中秋和国庆挨得近，请了三天假回家，可仔细算算回家也就呆了五天时间而已。上一次回家是15年过春节的时候，而下一次再回家可能就是16年过年的时候了。<br>想想以后正式上班休假就只有五天，回家可能真的就是一期一会，是一件很奢侈的事情。所以这次回家陪伴家人的时光简直分分秒秒都在珍惜啊。</p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="啊，記錄碎片" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%A8%98%E9%8C%84%E7%A2%8E%E7%89%87/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[一切会安好]]></title>
    <link href="http://www.chen9.info/fragment/2015/10/01/it-is-well-with-my-soul/"/>
    <id>http://www.chen9.info/fragment/2015/10/01/it-is-well-with-my-soul/</id>
    <published>2015-09-30T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2016-03-14T09:49:42.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>It is well(live) - Bethel Music / Kristene Dimarco</p>
<p>特别神圣的一首歌，听到最后会有种热泪盈眶的感动。</p>
<a id="more"></a>
<hr>
<p>歌词：</p>
<p>Grander earth has quaked before<br>地球曾经震动<br>Moved by the sound of His voice<br>是因为被他的歌声感动<br>Seas that are shaken and stirred<br>翻滚着的海洋<br>Can be calmed and broken for my regard<br>会因为我的关心而平静<br>Through it all, through it all<br>熬过这一切<br>My eyes are on You<br>我一直看着你<br>Through it all, through it all<br>熬过这一切<br>It is well<br>一切都很好<br>Through it all, through it all<br>熬过这一切<br>My eyes are on You<br>我一直看着你<br>It is well with me<br>我一切安好<br>Far be it from me to not believe<br>我一直坚信<br>Even when my eyes can’t see<br>甚至当我看不见时我仍然坚信<br>And this mountain that’s in front of me<br>挡在我面前的高山<br>Will be thrown into the midst of the sea<br>将会被扔到海的最中央<br>Through it all, through it all<br>熬过这一切<br>My eyes are on You<br>我一直看着你<br>Through it all, through it all<br>熬过这一切<br>It is well<br>一切都很好<br>So let go my soul and trust in Him<br>所以，让我们放开灵魂去相信他<br>The waves and wind still know His name<br>风和浪知道他的名字<br>It is well with my soul<br>我的灵魂安好<br>It is well it is well with my soul<br>我的灵魂一切都好<br>ahhhhhhh<br>啊~<br>Through it all, through it all<br>熬过这一切<br>My eyes are on You<br>我一直看着你<br>Through it all, through it all<br>熬过这一切<br>It is well<br>所有的都很好</p>
<center><br>    <iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="https://music.163.com/outchain/player?type=2&id=28456751&auto=1&height=66"></iframe><br></center>



]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>It is well(live) - Bethel Music / Kristene Dimarco</p>
<p>特别神圣的一首歌，听到最后会有种热泪盈眶的感动。</p>]]>
    
    </summary>
    
      <category term="嘿，我想要你的歌单" scheme="http://www.chen9.info/fragment/categories/%E5%98%BF%EF%BC%8C%E6%88%91%E6%83%B3%E8%A6%81%E4%BD%A0%E7%9A%84%E6%AD%8C%E5%8D%95/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
